150港女：冇180都唔係男人

得條J 180 OK?

180港男：無F奶唔係女人

做咩要揀你喎短女人 生個仔咪又係矮

屌咁矮學咩人咁高要求要180
人地170果啲都未出聲輪都未輪到你呀收皮啦150港女

男人冇波又要求女人有波

我舊胸肌都大舊過港女A cup拉

準備做尼姑啦你

1.80cm？